「聽我講」自殺係解決唔到問題架！

但係的確唔洗面對問題

但咁得閒自殺 不如做搵興趣班學下 充實下自己啦

因為你班撚樣成日自殺 搞到骨灰位好貴

結論：樓主想出口術會低係入骨灰位來炒

解決帶黎問題既人/事先叫解決

政府都推緊環保殮葬啦
就係等你d後生仔死左都唔俾"掗"住d骨灰位

做人好煩，救命。
每日臨訓都諗住：聽日又要面對仆街人生！屌！

但會落左阿鼻地獄受苦

可以解決自己...

有天堂唔信信地獄

都話浪費骨灰位

自殺既人老豆老母應該要判刑 生撚埋d垃圾

邊撚個宗教係鼓勵D人自殺?or 自殺死嘅會上天堂

回教

無勇氣自殺有勇氣生存